論討測預終最名排甲意 【1202】

1. 祖雲達斯

2. 國米

3. 拉素

4. 阿特蘭大

5. AC米蘭

6. 拿坡里

7. 薩索羅

8. 費倫天拿

9. 帕爾馬

10. 維羅納

11. 森多利亞

12. 博洛拿

13. 烏甸尼斯

14. 熱拿亞

15. 拖連奴

16. 賓尼雲圖

17. 克羅托內

18. 卡利亞尼

19. 晴晴

20. 森柏斯奧

推